比自己更了解自己的人

多謝你

希望你收到啦

乜野關係

ys